窮人淨係諗去邊都到玩，去邊到食。

窮人無上進心，唔自我增值，一世都係窮人。

係呀 去旅行應該只留在圖書館的

有錢人識光合作用?